突發，下個禮拜有正嘢睇

TBB有熱巴，J2有大咪咪

又要打J